今晚唔好去QEH急症室

推

P仔推唔到
求幫推

推！